澳門人以前拎住本萄護照成日笑鳩香港人

而家bno去得英國佢地冇得去 佢地仲笑唔笑得出

人地成個歐盟都住得
唔使等5年

牙詹俾連囝扑咗冇得回應

去得英國咩

咁脫左歐既英國都執唔副其他國家啦..

歐盟護照，脫歐前有直接居英權
脫歐後唔知，但我估個申請、處理、審查都會鬆過bno

澳狗大師俾人ban咗無得問佢
無得恥笑bin c好可惜

現實就係九成澳門人都冇葡照

利申：香港葡國公民

詹狗

咪就係，人地 EU 周圍走/住，BNO人會唔會太自大

咁都係繼續一係做雞一係做荷官一係做雞頭
你哋仲識做咩

咁人地本 passport 直到呢一刻仲係有用過垃圾 BNO 喎，你想笑鳩澳門人學歷差就另外一回事啦

咪打飛機啦 你估個個馬交人有咩？
有葡照重住澳門一成人都唔知有冇

不過有樣嘢 人哋可以同你副簽

25%, 頭看睇

有身份証攞一皮嘢啫 你估堅長住

唔只英國，今次真係笑鳩死班澳畜。

transitional period後係當外國人處理
跟point-based system

我有親戚鏡湖出世都唔比佢拎葡國passport

話佢唔係主要澳門生活
因為佢好細過就澳門去香港住
當年佢BNO 又拎唔到 葡國又唔批

葡護照咁易攞?
一係81年或之前澳門出世
一係父/母本身有葡護照

大把80後鏡湖出世果D都冇葡護照啦

講漏左，果D年過三十既鏡湖出世人士
反而係香港住耐左拎BNO.....

十幾萬人有，仲可以世世代代傳俾配偶子女

澳門人除咗賭錢同洗黑錢仲識做乜？打個風都水浸

咁都打到飛機，事實上葡國護照好過BNO十鳩幾萬倍，有得畀我揀我一定揀葡國護照
利申: BNO HOLDER